{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2442257?place[place_type]=GID&place[gid]=2442257&place[latitude]=33.2476520968&place[longitude]=126.5683713549&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코너스톤호텔"
    },
    "text": "2022年7月にオープン予定の西帰浦オルレ市場と正方滝の近くに位置するコーナーストーンホテルです。 ホテルでは、最高級のメモリーフォームベッドと65インチのスマートテレビを提供しています。 カフェテリアとルーフトップ施設もあり、リラックスと特別な経験を満喫できます。 チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 大人は1人当たり15,000ウォン、7歳以下の子供は無料です。 寝具の追加費用として1軒当たり10,000ウォンであり、ランドリーもご利用いただけます。 歯ブラシと歯磨き粉もホテルで提供され、客室は禁煙です。 無料Wi-FIと駐車場の利用も提供されますが、満車の場合は外部駐車場をご利用ください。 デラックスダブルルームは基本2人、最大3人まで利用可能で、スタンダードダブルハーフオーシャンビュールームは基本2人、最大2人まで利用できます。 デラックスツインルームは基本3名、最大3名までご利用いただけます。スタンダードダブルルームは基本2名、最大2名までご利用いただけます。 ファミリースイートです",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのオープン予定日はいつですか？",
            "answer": "2022年7月です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "西帰浦オルレ市場と正方滝の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "最高級のメモリーフォームベッドと65インチのスマートテレビが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カフェテリアとルーフトップ施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "大人と子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は1人当たり15,000ウォンで、7歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1軒当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ランドリーの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ランドリーの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉はホテルで提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉はホテルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場の利用が可能です。ただし、駐車場が満車の場合は外部駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "デラックスダブルルームは基本2人、最大3人まで利用可能です。スタンダードダブルハーフオーシャンビュールームは基本2人、最大2人まで利用できます。デラックスツインルームは基本3名、最大3名までご利用いただけます。スタンダードダブルルームは基本2名、最大2名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ファミリースイートの利用人数制限はありますか？",
            "answer": "ファミリースイートの利用人数は基本的に制限がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 502
    }
}